我覺得唔應該禁煙

屌你老母啦死煙鏟
食完煙即刻上巴士地鐵迫住人地吸你三手煙
你又冇錯屌唔到你但係食煙可唔可以有啲文化道德
落左車地鐵先食

屌

利申：喺荷蘭好撚多死煙鏟都係咁而有感而發香港都大把廢老咁樣